鬼在暗，我地在明，應該改變策略

鬼在暗，我地在明，應該改變策略，全面轉為和平靜坐/遊行/一切不用帶口罩既安全活動。

你帶口罩佢又帶口罩，係警察係自己人係黑社會你都唔知，無帶口罩佢地唔夠膽亂黎，一個電話或者記者影到佢就仆街，起底起到佢太婆出埋黎都得。手足無一個帶口罩，如果鬼有帶口罩，大家就可以清楚會留意返佢會唔會做d衰野。

有衝擊同所謂暴力，容易失民心，保持和平不被捕，係時間要轉策略了。

香港人不要再認輸。